發夢夢倒周公報夢，牛屎老同狗會係今日係會所飲茶

周公地址係邊啊

叫生果報狗仔去？